娥娥都放咗人 收手啦大家

收你老母呀！！！
大家一定要救到義士出嚟為止
如果唔係就只會越嚟越少人肯出嚟衝
努力

推

依家分化Post一律講掰掰
Show Blocked User - 中大迷你龍

屌 好彩睇清楚

無條件釋放唔等於撒控
道歉唔等於承認責任

睇清楚d先

樓主個名

唔緊要啦 負評正評都好
推到多啲人睇到
唔好撚放棄
唔好撚袋撚住先